其實出街食啲沙律係咪全部都食唔過

第一，佢肯定唔會幫你洗菜
第二，佢用美國澳洲日本入口菜，定支那菜

BTW，百佳啲一包包美國入口廝殺沙律的確唔錯，連埋個醬汁俾埋你